77九龍區大遊行人數估計

我無嘢講

去
唔去

我無嘢講

去 但未有不反對通知書會點

「七黑」團結打倒白色恐怖

我無野講

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幾歹都去
我無野講

我冇嘢講

我無嘢講
參考「香港民意研究所」嘅研究，最後人數推選將會以正評數乘大100倍

一定去 如果個柒婆想傾 叫佢係高鐵站等我哋同我哋每個人傾啦

九龍區正

推

咁撚近我無理由唔去

我無嘢講
有無香港人、新界人過嚟先?

去 但要7點打後先出現

'推'

有冇777大遊行呀？

緊急呼籲
有鬼準備在西九龍站屈人
一定要理性 千祈唔冇落月台層

我無嘢講
暫時估計已經有8千人

長文慎入］送終危機唯一生路

轉自呢個post樓主
應改為向大陸人宣揚64 2.0

例子：
：啲人話香港幾廿萬人遊行喎～
：啲人話香港就嚟變六四喎！

不過意在意人數，在意持續。韓國能幹22周，香港四條人命，不達到目標放棄的話，別怪港共政府趕盡殺絕